巴斯的奇幻之旅~ 一吻穿越四十六億歲

巴斯不想搞老野 女亦不要太濕滯 惟獨波太細時 樣也無 誰哭訴這夜剝左底褲

巴斯不可搞老野 佢條J太幼不利 No
看身邊那對粗腿 淋浴後便即需演戲 wo~

往昔再多的子孫被當刻沖散 wo~

在進入這山洞間 沒有翠絲幽幻
即使再闊 一鼓作氣 發射身軀子彈

沒有後悔親密間 頓覺眼中悽慘
沒有辦法 亦已被壓 徐徐離開~ 過客

郭富城嘅弱